請高學歷的義士 為香港籌備臨時政府

臨時政府需要大量文件
Proposal 軍事政變後需要你們配合
宣布 臨時人民政府的法律 政府架構

不能發動軍變的人 請你好好用知識和墨水 為香港新政府的未來努力
之前已經有睇過人開post講新香港政府憲法

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬三千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

推

先成立空軍 部隊 眾籌買 航拍機 癱瘓機場

推 雖然我推唔到

想幫手做文書工作之類

可以幫手做文書類嘅工作